# IC Shelter Datos Del Proyecto

Estos son los datos esenciales para la relizacion del proyecto del IC-Shelter

Primera fecha de upload
04/10/2021

Documento Word de documentacion de IEEE
Diagrama de Layout de los componentes

